平胸，你問我答

男人老狗平胸有乜野出奇

有無相睇？

著咗衫點樣分前後

真絲

圖

有冇諗過努力啲等男朋友開心

打算幾時刷人生首抽

關我撚事

又點？

我屁股突架

有冇人平過你

點努力

有 佢宜家精盡人亡

過多幾年

chow 我d圖

濛bb

飛機場

有 我唔係aa

死肥仔

廢j

戴個厚bra, 著緊身小小咪又變有波

原來係aaa

Heidi平定你平

之前有 但唔舒服

男友係咪好少渣你胸

巨乳走啦

佢平

我摸佢對肥仔波多過佢摸我個飛機場

pmed

有冇豐胸方法介紹

若要豐胸 必先自宮

洗衫板

無撚人想知

你覺得你淫唔淫？

對住男朋友就淫 對其他人0性欲

理撚得你男定女啦 一街都係啦 洗撚問你咩

阿bie? 係咪平胸既多數冇咁淫，定淫過大波妹

平胸就收皮啦

冇大波妹fd 唔知道

利申巴打

工程佬

你最近唔係話大咗啲啦咩

平胸

完咗m又平翻

肯唔肯口爆吞精
肯既無所謂

hi

肯口爆但唔呑精
會嘔

留名

有無試過找方法升cup

反而想知靚唔靚女
腳正唔正

有 但0效果

好淫

樣中下
全身係得對腳最有自信

有無聽過爆食完再減先得

lin頭係唔黑過黑鬼

想點呀你

有 但係增唔到重

咁每個月都大一次 唔好咩

你條仔係gay?

究竟屌平胸女係咩感覺..

你對政府要起你身上起第三跑，有咩睇法？

你係本身都瘦底定咩

我同女朋友研究左成年，進展唔大

可能係

hi平胸妹

你試下屌男人就知

最愛平胸

係咪28a

反對 又浪費幾十億

係呢度影腳引下厹，可不可以

本身瘦底 每日食4餐都冇用

quote唔到，咁我做你男朋友ok?

要唔要幫你每日按摩下個胸？

聽聞冬天笠件厚衫就可以出街 bra都唔使戴

係咪架?

你可以試下去健身，健康得黎又有幫助，唔係話追求好大既，其實都會令你心足

仲有，就係叫你條仔多D搞你，中醫有個講法係話穴位塞咗，叫你條仔多D 搓波啦

32a

有男朋友

yes

我今日都冇著bra

平胸仲要樣中下 不了

唔可以 腳相可以去成人台睇

ok

多謝巴打

你有男朋友同我做你男朋友冇抵觸
btw,你話你中下，不了

平你老母胸咩 收兵死翻5P

平胸又中下。 咪唯有話自己最正係對腳囉 我地唔好再阻人搵食

無人想知

但平極都有個小山丘掛

34a留名
就黎b

[img]圖片網址[/img]

hey hi

留名等睇筷子腳

鍾意平胸既女仔係咪有隱性gay因

認真問
啲人笑你平胸，你會有咩感覺

新交左女友 平胸 佢自卑 點樣令佢自信d

hi 點解個膠po會俾人堆翻上黎

你又知既

熄燈屌

你都係想我答你係啫

屌你老母 平胸得罪你呀

中學個陣好唔開心
宜家已經睇淡曬 自己笑埋自己一份

讚佢隻腳同樣

bb

好味

29AA路過

有冇打算豐胸

你去邊買bra？

冇 怕失敗

平胸提子會否比較敏感？

冇做過大波妹 比較唔到

Peach John 有一款較緊啲條帶會啱啱好，屋企有幾個一模一樣的

有無諗過做tb
D女會覺得你好man

thx

我唔夠高做TB

我都成日比男性朋友笑，講親平胸嘅post就會send比我

岩牙

之前係ＡＰＰ識左條女
打撚晒車輪，跟住例牌渣下波
見佢無Ｃ都有Ｂ啦
仆你個街，無波學人帶ＢＲＡ
屌你老母平撚過飛機場呀
嚇到鳩都縮

之前係屋企濕吻哂諗住揸波
但一醒起佢平胸我就收左手
一來怕佢介意 二來我怕自己失望

唔撚俾平胸呀屌哂你地老母 減磅咋

平胸絲幾時畫我個名

笑你屎忽

我地可以互相交流下

全個香港都係，使撚問你呀

有冇諗過你男朋友好慘
對得多平胸真係遲早扯唔起

平胸有靈感畫名嗎？
利申：就到我

你唔介意？

岩你老母 牙你老母

帶到c咁勁 應該唔係普通bra

渣啦 渣多d先會大

好感動

俾你地發現我偷懶添
依家畫

hi 我都係A

平胸去邊買bra

唔介意呀，笑埋一份囉

你會唔會行行下街望到個平胸怪
捉住佢問野

啱啱相反 佢係一拖手就扯到恆

依家畫

你幾重

睇醫生啦屌你老母

可能人地岩岩一齊呢

純粹想知係瘦到冇波定得對波冇肉

係咪唔洗著bra?

就黎一年

43,44左右

冬天著厚衫一向唔著

佢初戀?

一定係死毒撚 一拖就扯

O4

係

O4仲一拖就扯 佢有事?

係咪有啫

性生活正常

有假鳩

幾歲

操胸肌

20

增緊磅

平時係咪好夜瞓？
係咪成日食垃圾食物？
游水係咪好快？

有無諗住食增肥奶粉練胸